{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1918480448/peeomonteu-aembaeseodeo-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882037&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493164283&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=520000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230470890&selectedRatePlan=276403045&expediaPropertyId=59921264&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "페어몬트 앰배서더 서울"
    },
    "text": "フェアモント·アンバサダー·ソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市永登浦区汝矣大路108\\n\nフェアモントアンバサダーソウルはロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなどに近く、車で10分以内に位置しています。 当ホテルはスパでマッサージ、アロマテラピー、数値料を受け取ることができ、Spectrumでは朝食、昼食、夕食が可能です。 屋内プール、バーラウンジ、フィットネスセンターなどのアメニティもご用意しております。 公共交通機関の利用に便利な位置で、汝矣ナル駅から徒歩14分、汝矣島駅までは15分の距離にあります。 当ホテルは計29階で構成されており、308室の客室を保有しております。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項も確認しなければなりません。 到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれる予定で、お子様の場合はプールへの出入りが制限されます。 特にクラブレベルの客室を予約されたお客様は、フェアモントゴールドラウンジをご利用いただけます。 しかし2023年8月22日からはフィットネスセンター、プール、サウナは運営しない予定です。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 チェックインは満19歳から可能です。 ペットは同伴できませんが、障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車と駐車代行が可能で、駐車スペースは最大1台(ユニット当たり)に制限されています。 また、施設内には電気自動車の充電スタンドもあります。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "フェアモント·アンバサダー·ソウルは大韓民国ソウル特別市永登浦区汝矣大路108に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどに近く、観光地へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できるアメニティには何がありますか？",
            "answer": "このホテルではスパ、マッサージ、アロマテラピー、数値料を受けることができます。また、朝食、昼食、夕食が楽しめるレストランもあります。屋内プール、バーラウンジ、フィットネスセンターなどもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するには便利な位置にありますか？",
            "answer": "はい、このホテルは公共交通機関を利用するのに便利な位置にあります。汝矣ナル駅から徒歩14分、汝矣島駅までは15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からで、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がございます。フロントデスクのスタッフが到着時に手続きを手伝いますが、お子様の場合はプールの利用に制限がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "クラブレベルの客室を予約した場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "クラブレベルの客室を予約されたお客様は、フェアモントゴールドラウンジをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやプールは利用できますか？",
            "answer": "ただし、2023年8月22日からはフィットネスセンター、プール、サウナの運営は行われませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ただし、障害者案内動物は可能ですので、必要な場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は施設内のセルフ駐車または駐車代行で可能です。ただし、駐車スペースは最大1台（ユニット当たり）に制限されています。また、電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 790
    }
}